左翼將因為同性戀婚姻平權而滅亡(陳雲)

左翼將因為同性戀婚姻平權而滅亡，丟失百年基業。因為左翼在這件事，心存僥倖，用司法的專業詮釋來繞過民眾國會的辯論。左翼用小資產階級（法官）踐踏了群眾（國會），犯了死罪，背叛了人民群眾。

左翼在這件事，採取的是錯誤的邏輯。婚姻是社會制度，不一定與愛情有關，最注重社會制度、社會關係分析的左翼（這是源自馬克思主義的哲學傳統），在同性戀婚姻平權這件事，竟然放棄了社會關係分析（血緣、親屬、國族），而退回到不准辯論的愛情、至高無上的愛情（有愛情就可以結婚）。他們從理性退回到神話（from Reason to mythos）。左翼放棄了理性，什麼也不是。

當今的左翼，是文化左翼。文化左翼在同性戀平權這件事，採取了右翼的玄秘立場，放棄了理性辯論。這是文化左翼要滅亡的原因。

婚姻是生育與產生親屬的制度，已婚者不生育是結婚之後的不幸結果（古代社會視為不幸）或自由選擇（現代社會的避孕技術容許這種選擇），但生育和產生血緣親屬關係是婚姻制度預設了的。

同性不能生育，但他們自古以來有同居協約，故此現代國家應該以同居協約的方法給予他們合法登記及給予同居協約者的權利。

這是好簡單的邏輯與理性。

同性如果以生育科技（如代母懷孕、借肚產子）或領養嬰兒的方式達致後代的親屬關係，是干預了原本的人倫，傷害代孕的母親，也傷害了不明不白的被領養嬰孩。這也是好簡單的邏輯與理性。

同性戀平權分子訴諸憲法詮釋，偏偏那些小資產階級的大法官違反理性，不將決定權交還國會，由群眾討論決定，反而自作主張地解釋憲法，詮釋婚姻權為沒有條件的人權（unconditioned human right），將左翼一次過出賣。

左翼是死在小資產階級的手上。這是頗為諷刺的。

按：婚姻權是有條件的人權，例如符合婚姻風俗，並且找到結婚對象和若干經濟條件。這個是美國和台灣的大法官都弄錯了的法學原理。

一睇到係陳雲，你就知道要支持邊一邊